鄭文傑已被扣留15日，理論上今日理應獲釋

大家留意！

唔好傻，嫖妓罪都未告